如果某大師同你講😈如果你想轉運就含我條撚拉，等我過啲陽氣比你！

之後有次撞👻又搵番個位師傅，佢就話呢劑難搞啲，可能要中出驅鬼！
你地會點？

巴 點中出呀

Hehe

中出佢？

可能中出隻👻😂

自行加以想像

口味有Ｄ重

即係你已經含過佢條撚?

呃蝦條嘅極致境界

屌...諗起BOB叔把聲

無，突然林到想分享下，睇下大家對句野有咩心得

依個先岩
[/quote]